Nota 10
Alte informatii 

Se prezinta: 
a) FORMA JURIDICA
Societate cu raspundere limitata, persoana juridica 
b) OBIECTUL DE ACTIVITATE

c) IMPOZITUL PE PROFIT
In anul curent societatea inregistreaza un impozit pe profit in valoare de %impozitprofit% lei.
e) CIFRA DE AFACERI: 
In anul curent societatea a inregistrat o cifra de afaceri %cifraafaceri% lei.
 
